幾乎肯定立蒙面法，點解恒指仲只係跌咁少？？

777心諗，市場反應唔算大，無乜問題啦，外商又㩒住左了

香港股市係牛熊主導